香港而家的情況 仲買樓？

隨時樓市會爆
有錢不如直接移民算

樓市唔會爆